{"translation-revision-date":"2019-02-21 18:30:18+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : (n==0 || (n%100 > 0 && n%100 < 20)) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Crowdsignal (fostul Polldaddy)."],"Sorry, we cannot preview this embedded content in the editor.":["Regret, nu putem previzualiza acest con\u021binut \u00eenglobat \u00een editor."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Con\u021binut..."],"button label\u0004Convert to link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"button label\u0004Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"Mark the excerpt of this content. Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Marcheaz\u0103 unde se sf\u00e2r\u0219e\u0219te rezumatul acestui con\u021binut. Con\u021binutul p\u00e2n\u0103 \u00een acest punct va fi afi\u0219at ca rezumat \u00een paginile tale de arhiv\u0103."],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Creeaz\u0103 con\u021binut \u0219i salveaz\u0103-l pentru a fi refolosit, de tine \u0219i de ceilal\u021bi contributori, pe tot situl. Actualizeaz\u0103 blocul, iar modific\u0103rile se aplic\u0103 oriunde este folosit."],"This image has an empty alt attribute":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol; numele fi\u0219ierului este %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc gol; \u00eencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 slash pentru a alege un bloc"],"Paragraph block":["Bloc paragraf"],"Start writing or type \/ to choose a block":["\u00cencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"Page Break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video din biblioteca media sau \u00eencarc\u0103 unul nou."],"Remove Poster Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea poster"],"Playback Controls":["Comenzi redare"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Video Settings":["Set\u0103ri video"],"Edit video":["Editare video"],"Write\u2026":["Scrie..."],"poetry":["poezie"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Insereaz\u0103 o poezie. Folose\u0219te formatele speciale de spa\u021biere. Sau citeaz\u0103 versurile c\u00e2ntecului."],"Verse":["Vers"],"New Column":["Coloan\u0103 nou\u0103"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Coloane."],"Text Columns (deprecated)":["Coloane text (\u00eenvechit)"],"Template block used as a container.":["Bloc \u0219ablon folosit ca un container."],"Reusable Template":["\u0218ablon reutilizabil"],"Stripes":["Dungi"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Insereaz\u0103 un tabel \u2014 perfect pentru partajarea diagramelor \u0219i datelor."],"Fixed width table cells":["Celule de tabel cu l\u0103\u021bime fix\u0103"],"Table Settings":["Set\u0103ri tabel"],"Edit Table":["Editeaz\u0103 tabelul"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Row Count":["Num\u0103r de r\u00e2nduri"],"Column Count":["Num\u0103r de coloane"],"Delete Column":["\u0218terge coloana"],"Add Column After":["Adaug\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"Add Column Before":["Adaug\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Delete Row":["\u0218terge r\u00e2nd"],"Add Row After":["Adaug\u0103 r\u00e2nd dup\u0103"],"Add Row Before":["Adaug\u0103 r\u00e2nd \u00eenainte"],"Write subheading\u2026":["Scrie subtitlu..."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Paragraf."],"Subheading (deprecated)":["Subtitlu (\u00eenvechit)"],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime \u00een pixeli"],"Spacer Settings":["Set\u0103ri distan\u021bier"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Adaug\u0103 spa\u021biu gol \u00eentre blocuri \u0219i le personalizeaz\u0103 \u00een\u0103l\u021bimea."],"Spacer":["Distan\u021bier"],"Write shortcode here\u2026":["Scrie scurtcodul aici..."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Insereaz\u0103 elemente personalizate suplimentare cu un scurtcod WordPress."],"Shortcode":["Scurtcod"],"Dots":["Puncte"],"Wide Line":["Linie lat\u0103"],"Short Line":["Linie scurt\u0103"],"divider":["desp\u0103r\u021bitor"],"horizontal-line":["linie orizontal\u0103"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Separ\u0103 ideile sau sec\u021biunile cu un separator orizontal."],"Separator":["Separator"],"block style\u0004Large":["Mare"],"blockquote":["citat"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Accentueaz\u0103 vizual textul citat. \u201eCit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine.\u201d \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Solid Color":["Culoare dens\u0103"],"block style\u0004Regular":["Obi\u0219nuit"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Accentueaz\u0103 vizual un citat din textul t\u0103u."],"Pullquote":["Citare concis\u0103"],"Main Color":["Culoare principal\u0103"],"Write citation\u2026":["Scrie citarea..."],"Write quote\u2026":["Scrie citat..."],"Write preformatted text\u2026":["Scrie text pre-formatat..."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Adaug\u0103 text care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele \u0219i permite, de asemenea, designul."],"text":["text"],"Start with the building block of all narrative.":["\u00cencepe cu blocul pentru construirea \u00eentregii nara\u021biuni."],"Drop Cap":["Letrin\u0103"],"Text Settings":["Set\u0103ri text"],"Toggle to show a large initial letter.":["Comut\u0103 pentru a ar\u0103ta o ini\u021bial\u0103 mare."],"Showing large initial letter.":["Ar\u0103t o ini\u021bial\u0103 mare."],"pagination":["pagina\u021bie"],"next page":["pagina urm\u0103toare"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separ\u0103-\u021bi con\u021binutul \u00eentr-o experien\u021b\u0103 pe mai multe pagini."],"block name\u0004More":["Mai multe"],"Hide the teaser before the \"More\" tag":["Ascunde anun\u021bul publicitar \u00eenainte de tagul \u201eMai mult\u201d"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru acest bloc."],"Unrecognized Block":["Bloc nerecunoscut"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi l\u0103sa acest bloc intact sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet."],"Keep as HTML":["P\u0103streaz\u0103 ca HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi l\u0103sa acest bloc intact, \u00eei po\u021bi converti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet."],"Media area":["Zon\u0103 media"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Seteaz\u0103 media \u0219i cuvintele adiacente media pentru un aranjament mai bogat."],"Media & Text":["Media \u0219i text"],"Media & Text Settings":["Set\u0103ri media \u0219i text"],"Show media on right":["Arat\u0103 media \u00een dreapta"],"Show media on left":["Arat\u0103 media \u00een st\u00e2nga"],"Write list\u2026":["Scrie lista..."],"numbered list":["list\u0103 numerotat\u0103"],"Create a bulleted or numbered list.":["Creeaz\u0103 o list\u0103 cu buline sau numerotat\u0103."],"recent posts":["articole recente"],"Display a list of your most recent posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente articole."],"Latest Posts":["Ultimele articole"],"Display post date":["Afi\u0219eaz\u0103 dat\u0103 articol"],"Latest Posts Settings":["Set\u0103ri Ultimele articole"],"recent comments":["comentarii recente"],"Display a list of your most recent comments.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente comentarii."],"Latest Comments":["Ultimele comentarii"],"Number of Comments":["Num\u0103r de comentarii"],"Display Excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumat"],"Display Date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display Avatar":["Afi\u0219eaz\u0103 avatar"],"Latest Comments Settings":["Set\u0103ri ultimele comentarii"],"photo":["fotografie"],"Insert an image to make a visual statement.":["Insereaz\u0103 o imagine pentru a avea o expunere vizual\u0103."],"Image Dimensions":["Dimensiuni imagine"],"Alternative text describes your image to people who can\u2019t see it. Add a short description with its key details.":["Textul alternativ descrie imaginea pentru oamenii care nu o pot vedea. Adaug\u0103 o scurt\u0103 descriere cu detaliile ei cheie."],"Alt Text (Alternative Text)":["Text alternativ"],"Image Settings":["Set\u0103ri imagine"],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Write HTML\u2026":["Scrie HTML..."],"embed":["\u00eenglobeaz\u0103"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Adaug\u0103 cod HTML personalizat \u0219i previzualizeaz\u0103-l pe m\u0103sur\u0103 ce editezi."],"subtitle":["subtitlu"],"title":["titlu"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introdu sec\u021biuni noi \u0219i organizeaz\u0103 con\u021binutul pentru a ajuta vizitatorii (\u0219i motoarele de c\u0103utare) s\u0103 \u00een\u021beleag\u0103 structura con\u021binutului t\u0103u."],"Heading":["Titlu"],"Heading %d":["Titlu %d"],"Write heading\u2026":["Scrie titlu..."],"Text Alignment":["Aliniere text"],"Level":["Nivel"],"Heading Settings":["Set\u0103ri titlu"],"photos":["fotografii"],"images":["imagini"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Afi\u0219eaz\u0103 mai multe imagini \u00eentr-o galerie bogat\u0103."],"Remove Image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Upload an image":["\u00cencarc\u0103 o imagine"],"Crop Images":["Decupeaz\u0103 imagini"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturile nu sunt decupate."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturile sunt decupate pentru aliniere."],"Show Download Button":["Arat\u0103 butonul de desc\u0103rcare"],"Download Button Settings":["Set\u0103ri buton de desc\u0103rcare"],"Text Link Settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103 text"],"The download button is hidden.":["Butonul de desc\u0103rcare este ascuns."],"The download button is visible.":["Butonul de desc\u0103rcare este vizibil."],"button label\u0004Download":["Descarc\u0103"],"pdf":["PDF"],"document":["document"],"Add a link to a downloadable file.":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un fi\u0219ier ce poate fi desc\u0103rcat."],"Copy URL":["Copiaz\u0103 URL-ul"],"Write file name\u2026":["Scrie numele fi\u0219ierului..."],"Edit file":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul"],"Drag a file, upload a new one or select a file from your library.":["Trage un fi\u0219ier, \u00eencarc\u0103 unul nou sau selecteaz\u0103 un fi\u0219ier din biblioteca ta."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Adaug\u0103 un bloc care afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut extras de pe alte situri, cum ar fi Twitter, Instagram sau YouTube."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["\u00cenglobeaz\u0103 videouri, imagini, twituri, fi\u0219iere audio \u0219i alt con\u021binut din surse externe."],"block title\u0004Embed":["\u00cenglobare"],"Embedded content from %s":["Con\u021binut \u00eenglobat de la %s"],"Sorry, we could not embed that content.":["Regret, nu am putut \u00eengloba acel con\u021binut."],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"%s URL":["URL %s"],"Embedding\u2026":["\u00cenglobez..."],"Resize for smaller devices":["Redimensioneaz\u0103 pentru dispozitive mai mici"],"Media Settings":["Set\u0103ri media"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare ar putea s\u0103 nu-\u0219i p\u0103streze raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare \u00ee\u0219i va p\u0103stra raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Tumblr."],"Embed a TED video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TED."],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Slideshare."],"Embed Scribd content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Embed Screencast content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["\u00cenglobeaz\u0103 un fir Reddit."],"Embed Polldaddy content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Polldaddy."],"Embed a Photobucket image.":["\u00cenglobeaz\u0103 o imagine Photobucket."],"Embed Mixcloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Embed Imgur content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Imgur."],"Embed Hulu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Hulu."],"Embed Funny or Die content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Funny or Die."],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Vimeo."],"Embed Flickr content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed Spotify content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"audio":["audio"],"blog":["blog"],"post":["articol"],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"image":["imagine"],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Embed a YouTube video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video YouTube."],"video":["video"],"music":["muzic\u0103"],"Embed a tweet.":["\u00cenglobeaz\u0103 un twit."],"Write title\u2026":["Scrie titlul..."],"Drag an image or a video, upload a new one or select a file from your library.":["Trage o imagine sau un video, \u00eencarc\u0103 ceva nou sau selecteaz\u0103 un fi\u0219ier din biblioteca ta."],"Background Opacity":["Opacitate fundal"],"Overlay Color":["Suprapune culoare"],"Overlay":["Suprapune"],"Fixed Background":["Fundal fix"],"Cover Settings":["Set\u0103ri copert\u0103"],"Edit media":["Editeaz\u0103 media"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Adaug\u0103 o imagine sau un video cu o suprapunere de text \u2014 excelent\u0103 pentru anteturi."],"Cover":["Copert\u0103"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Adaug\u0103 un bloc care afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut pe mai multe coloane, apoi adaug\u0103 blocurile de con\u021binut dorite."],"A single column within a columns block.":["O singur\u0103 coloan\u0103 \u00eentr-un bloc de coloane."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Afi\u0219eaz\u0103 fragmente de cod care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele."],"Write code\u2026":["Scrie cod..."],"Use the classic WordPress editor.":["Folose\u0219te editorul clasic WordPress."],"block title\u0004Classic":["Clasic"],"Classic":["Clasic"],"button to expand options\u0004More":["Mai multe"],"Display a list of all categories.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu toate categoriile."],"Show Hierarchy":["Arat\u0103 ierarhie"],"Categories Settings":["Set\u0103ri categorii"],"block style\u0004Squared":["P\u0103trat"],"Outline":["Contur"],"block style\u0004Rounded":["Rotunjit"],"Prompt visitors to take action with a custom button.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 ac\u021bioneze cu un buton personalizat."],"Button":["Buton"],"Color Settings":["Set\u0103ri culoare"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Reusable Block: %s":["Bloc reutilizabil: %s"],"Reusable Block":["Bloc reutilizabil"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blocul a fost \u0219ters sau nu este disponibil."],"Embed a simple audio player.":["\u00cenglobeaz\u0103 un player audio simplu."],"Write caption\u2026":["Scrie text asociat..."],"Audio Settings":["Set\u0103ri audio"],"Edit audio":["Editeaz\u0103 audio"],"Display a monthly archive of your posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 lunar\u0103 a articolelor tale."],"Show Post Counts":["Arat\u0103 num\u0103r de articole"],"Archives Settings":["Set\u0103ri arhive"],"Link Settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Copied!":["Copiat\u0103!"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"Gallery":["Galerie"],"Custom HTML":["HTML personalizat"],"Image Size":["Dimensiune imagine"],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Embed a WordPress post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol WordPress."],"Grid View":["Vizualizare ca gril\u0103"],"List View":["Vizualizare ca list\u0103"],"Link CSS Class":["Clas\u0103 CSS pentru leg\u0103tur\u0103"],"editor button\u0004Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"Select Poster Image":["Selecteaz\u0103 imagine poster"],"Poster Image":["Imagine poster"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Metadata":["Metadate"],"Auto":["Automat"],"File":["Fi\u0219ier"],"Page break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"bullet list":["list\u0103 cu buline"],"Table":["Tabel"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Custom URL":["URL personalizat"],"Columns":["Coloane"],"Gallery Settings":["Set\u0103ri galerie"],"Media File":["Fi\u0219ier Media"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Link To":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Insert Media":["Insereaz\u0103 Media"],"Background Color":["Culoare fundal"],"Text Color":["Culoare text"],"Preload":["Pre\u00eenc\u0103rcare"],"Open in New Tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Image":["Imagine"],"Quote":["Citat"],"Link Rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Edit Gallery":["Editeaz\u0103 galeria"],"Loop":["Bucl\u0103"],"List":["List\u0103"],"Name:":["Nume:"],"ordered list":["list\u0103 ordonat\u0103"],"Code":["Cod"],"Preformatted":["Preformatat"],"Paragraph":["Paragraf"],"Column":["Coloan\u0103"],"Display as Dropdown":["Afi\u0219eaz\u0103 ca list\u0103 derulant\u0103"],"HTML":["HTML"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Link URL":["Leg\u0103tur\u0103 URL"],"Archives":["Arhive"],"Preview":["Previzualizare"],"None":["Nespecificat"],"Categories":["Categorii"],"Save":["Salveaz\u0103"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Niciun articol g\u0103sit."]}}}